成日失眠係咪正常

一個月一定有4-6日失眠, 有時會再嚴重d
唔關生理時鐘事
次次都係明明個朝好早起身,但到夜晚都係無睡意
已經維持咗6,7年
以前失眠會有罪惡感, 覺得自己對個身體好差
到近年已經調節到心理, 但每次都會好想搵安眠藥食
piriton食完好口乾

我由上年十二月開始失眠 到宜家 都係迫自己早d訓
每次自己一個係張床到眼光光

我無論幾點上床都好 只要個日係失眠就真係會失眠食piriton有d用 但第二日會好口乾 其實係咪關心理壓力事？但我由中學到而家已經係咁 最近又嚴重咗

呢半年嚟無瞓過一個好教 每晚都失眠
明明好攰 但合埋眼就自動諗好多無謂野
個眼球又好似放鬆唔到落嚟咁
日日太陽啱啱出先瞓到
然後10點左右就會自動醒

我呢幾個月每次瞓覺都只係瞓得個幾鐘好辛苦 係訓到但永遠一個鐘之後就自然醒

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

知唔知咩事搞到咁呀？心情差？壓力大？太得閒？

我前排都因為失眠搞到有壓力 訓得越嚟越差 好似你個情況咁 後尾開始食返啲supplement同埋買花旗參沖水飲先好返啲

雖然宜家仲係會固定訓6粒鐘醒 要過一陣先訓得返 但已經比之前好好多

就係唔知點解 就算訓得少都好精神但呢幾日食咗supplement之後好好多 訓到7個鐘 補返之前無訓嗰啲

最慘我要返工
到起身返工時間都未訓得著就要起身

反而有扑野個排就訓得好好喎
利申 絲

食緊B雜 有冇好介紹

食緊呢隻 10分鐘後即刻眼訓 仲訓得好好